當年熱火三巨頭根本吹大左

兩個超級巨星加一個全明星加昔日最強三分射手加成堆經驗老將
都要辛辛苦苦打足7場先僅勝溜馬
依家JB單核帶住成堆二輪pick, undrafted新仔對住皇者鹿同宇宙塞都輕輕鬆鬆4-1
JB leadership>>>>>>LBJ + wade + bosh + ray Confirmed

Mario呢唔計？

呢件都計星就比人話我盲反啦

Ray Allen ?

德佬：

又燈

屌你老母燈咩9呀

三十幾歲parker
都屌打mario
finals mario場均2分

JB無態

jb三分準到

第一次睇,笑死

熱火三巨頭其實唔算好巨
wade好快跌watt, bosh又普通明星級
二連冠係靠LBJ

14 playoff 38歲duncan都屌打bosh
13 37歲duncan半場喺bosh頭上拎廿幾分
bosh 搶7零分

4-1

唔黃單核兩連勝

唔好話duncan
連老KG都屌打bosh
反占成日拎咩三巨頭黎講, 根本夾硬黎

綠軍3巨頭果年咪又係咁，3個當打之年嘅球隊老大組團，聯盟第一嘅戰績，季後賽第一二輪咪一9樣打足7場，落場唔識贏波，唔係比活塞破左主場金身奶晒屎迫住要連贏先進到級，冠軍賽仲要咋傷去屙屎再返黎扮Hero return,你睇Pierce今時今日都仲攞出黎吹去保持自己地位

燈到

咪就係Battier, 我 + LBJ

輕鬆4-1

覺得以前啲人勁好多
依家講真就係睇手感嘅啫

依家支雞嚴左,防守難度高左
但無可否認既係依家d team defense其實係勁左,
你睇番片都會覺得依家d補防係快過以前好多